外交部: 美國封關開壞頭 實在太不厚度

路透社報道，美國周五（1月31日）宣布，由於冠狀病毒疫情爆發，美國進入公共衛生緊急狀態，在當地時間周日（2月2日）下午五時起，除了美國公民和永久居民的直系親屬外，在過去 14 天內到過中國的外國公民將被拒絕入境美國。

美國政府又向美國人發出警告，因為冠狀病毒疫情不要前往中國，美國國務院表示：「由於在武漢首先發現的新型冠狀病毒，不要到中國旅行。」它將對中國的旅行警告級別提高到了與阿富汗和伊拉克相同的水平。

北京方面指出，世界衛生組織 (WHO) 讚揚了中國的遏制病毒努力，也不建議旅行或貿易限制。中國外交部發言人華春瑩指美國不合時宜不符事實，說：「世界衛生組織呼籲各國避免採取旅行限制，但話音未落，美國就反其道而行之，帶了一個很不好的頭，實在太不厚道。」

Source:

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

封唔封關係美國內政
支那憑乜指手劃腳？

唉喲，嬲嬲豬添

北韓 俄羅斯厚唔厚度？

而家同你講厚道?會死人架

俄羅斯封關佢唔敢講

要命定要光環正常人都識揀

美國：世衛，聯合國垃圾組織收咗幾多水你估我唔知咩！厚你老母度。

WHO

真不厚道
伊拉克同阿富汗都冇疫症大爆發都要同支那同級

同淋病一鳩樣淨係識搬世衛出黎

金仔一開波已經即刻封國 北韓厚唔厚度？

點睇門口狗北韓世界第一個ban鳩你

自己搞出來嘅屎自己執啦，冇事就外國勢力，有事就叫人幫你，唔幫又話唔厚道又盛，有冇咁低能呀

今次用字咁溫和
唔強烈譴責？

收買到WHO以為自己搞掂
點知而家個個都wfc WHO

聯合国=國際聯盟，冇人會再理

擺明知自己唔夠人講啦
用埋晒啲小學雞字眼話人唔厚道

屌你老母干涉人地內政做乜撚野

北韓 俄羅斯
兩大盟友一早封左你
但係支那知道講影響力一定係美國最大獲

唔係第一次用小學雞字眼，之前仲有

中共：蔡英文“莫猖狂 ”你赢是“暗黑力量操控”

美國: 奶共WHO不了

搞臭咗個名邊個會理
準備變league of nations啦

玩鳩爛民主國家嘅制度，而家民主國家未以彼之道，還之彼身囉！

唔通同你攬炒咩，都戇鳩鳩

擺明係借世衛過橋

做咩唔提北韓

等耿爽模擬器出場

WHO, who?

暫時包唔包香港？
真係多謝得中共and港共

好快全部跟隊禁港澳中

國聯先天不足無辦法
WHO係自己搞臭自己

中國人學人講厚道

關你撚事咩終國

今次係華春瑩模擬器

中國人講厚道
唔知醜

又唔見中国屌金仔? 金仔最先封關

西朝鮮人不得放肆

美國做啲乜你都唔鐘意

最緊要係啲權貴返唔到去

垃圾口交部

Who?

禁撚咗啦

人命嚟㗎！

厚你老母咩！

你強國幾撚時有厚道過呀仆街

做咩干預人哋國家內政？

人哋内政關你閪事咩

合成病毒 武漢P4實驗室
美國知會盟友封關

SARS傳播性：每一個導體感染二人
傳播方式：空氣/飛沫，眼手口接觸
2月1號中國數據：11000感染，250人死亡

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

口交部有用！即刻做到野

玩爛咗WHO
林鄭仲死攬住WHO指示，垃圾

唔封香港=白費

厚咩道 有咩資格講 自己傳毒出黎

契哥同契弟就算啦

到底最新確診數字破萬未？

淋病就係厚道到死香港人都在所不辭

又係喎

北韓九秒九已經封左唔見你出聲？

一萬一啦

外交部真有精神

俄佬係佢大佬黎。

受暗黑港獨攬炒之母777操控

收撚皮啦華八婆

出兵啦 支那

封關咪好囉，完全唔會干涉中國內政

美國唔係第一個囉
仲有你D好兄弟北韓同俄羅斯
神早就封左啦

成日俾啲生化武器入嚟美國 早就應該封關la

Signed and Shared
Push

世衛醜惡到

自己播毒出去仲屌人唔厚度

Who ???

收撚左利益係咁幫中國講好說話然後支那港共就口口擺佢上枱粉飾太平

點解要厚道？邊位？人哋國家政策關你春事？

乜唔係最早係北韓

仲以為係強烈譴責

記者：美國封關，中方對此有何回應？

耿爽：中方就美國近來的一系列錯誤言行，已經多次向美國表明我們的嚴正立場：美國的一些政客和官員隔三差五就要出來叫一叫、跳一跳,攻擊抹黑中國，他們的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。美國此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！

中方強烈譴責並堅決反對美國封關，已就此向美國提出了嚴正交涉。我們敦促美國懸崖勒馬，否則必將自食惡果，勿謂言之不預也！美國這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害美國自身的重要利益。

美國任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。對於美國的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。美國封關干預干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑。我這樣的美國，能和中國相提並論嗎！我們要正告美國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

我們正告美國認清形勢，懸崖勒馬，立即停止干涉中國內政，以免引火燒身、自食苦果。美國試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。美國罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。中方已就此向美國提出嚴正交涉，表達強烈抗議。

還是我們經常說的那句話，請美國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重複一千遍，依然還是謊言。在國際社會大家庭裡,中國始終維護和平,促進發展,堅守道義,同各國攜手構建人類命運共同體。美國卻損人利己,唯我獨尊,背信棄義,在世界上大搞順我者昌,逆我者亡。美國的圖謀註定失敗。封關只會讓廣大中國人民進一步認清美國的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。我們奉勸某些政客別再浪費美國納稅人的錢，無事生非。

你咪屌曬全世界囉,支那可以攬住世衛打飛機到肺炎死為止

季柄雄或成最大贏家

又干涉人地內政

粗暴干涉美國內政

姐係香港人唔去得美國？

仲有蒙古都封左

有人嬲嬲豬

吹咩

美國政策，不容其他第三世界國家說三道四

咁澳門呢？

支持美帝封住你老母個西，等你班仆街出唔到黎....

美帝大力大力掌刮隻非洲狗

收硬皮
第二個league of nations 。 等老美開過另一壇國際組織。

請中方不要干涉美國內政！

美國內政不容干涉

你玩生化武器 人哋封你都係正常
唔通好似林鄭同啲藍絲咁on9
仲俾你班含家剷嚟香港咩

以為係老立

個口交部真係好膠煩

怕無人理中國，怕怕呀～

第一個reply

我就係要呢啲

有疫症就乜春世衛標準,警暴就乜春大陸標準

唔洗人權法都已經可以禁你入境
侵侵好波

屌你老母唔帶病毒送大禮洗撚封鳩你關？
收下聲搞掂壇野佢啦
敵爽奶野未呀？快啲啦

你send晒d病毒到全世界都未撚同你計
你依家同我計封關?

肺炎直擊美帝心臟(華爾街)行動失敗，嬲嬲豬？

我就係要呢啲.gif

求求巴打解答

係咪即係我係公民直系親屬但唔係公民都可以入境？

林鄭一向雙重標準啦

習爸爸冇得見女兒了

唔講得架

又唔見佢出聲

澳門都封關啦
between美國好似第n個國家封
咩先例？？？

吹呀？

無人理WHO 得d窮西國家撐

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

外交部：咱們有公布疫情已經很厚道

痴線到害人害物後完全無任何責任咁...真係無人性無品德到好似個乞丐討完飯打爛人地啲碗碟之後仲話人做乜唔俾佢再入去咁!

干涉人內政 屌你老母

蘊藏著黑暗力量既鑰匙已經顯示咗佢真正既力量啦

官二代，紅二代好多有綠卡，領導好放心，又再次證明甴大大送甴明甴去美帝的決定是正確。

厚道
對中國D 同胞不了

唔話下北韓？

直頭中二病啦

吓 美國又冇講所有支那種都唔俾入境
我嫌美國太鬆手添呀

好吖 如果唔封關，感染咗武漢肺炎係咪中國埋單先？

我的中國夢完了完了

封唔封又關你事

開壞頭果個明明係你個好朋友北韓喎

人地話派人黎幫你又拒絕
而家爆到咁封你關又話人唔厚度
係咪姐係要冚球剷先岩你心水

邊有國家會care中國操控嘅世衛

仲有北韓

14 天內到過中國的外國公民將被拒絕入境美國

有咩好屌
又冇歧視你支那
英法德意俄 津巴布韋 去過支那就一律唔撚俾入
反而如果你渣支那護照係英國坐14日可以入到老美
冇歧視wor

仲信支衛咩

陰公豬，仲諗住拎世衛個朵拋人，點知已經冇人理鳩世衛，得自已喺度拎黎打飛機

人地國家內政, 你支國嘈咩啫

北泡第一個封
肥仔英明一世

世界毒瘤!!!! 唔封就對美國人唔厚道啦

簽左 pish

前題係英國先比佢哋入

繼WTO後美帝要廢埋WHO

金仔夠果斷

北韓同俄仔呢，嗲都唔敢嗲

點都唔夠你面皮厚嘅

真係好撚陰公
搞臭哂WHO個朵
仲嫌佢唔夠臭, 攬撚住佢
北韓俄仔先封過美帝你唔撚提
大佬呀,習維尼真心好撚肉酸呀
媽呀

驚美國再踩多兩腳，所以唔敢強烈譴責堅決反對，只能夠好似一個哀怨嘅老女人咁「恨」美國唔厚道

一早要封啦，仆街

今鋪最醒係金仔

好明顯一早夾埋

冚世界淋病咁就厚道

冇美帝支持嘅國際組織=廢
都唔知支那做咩

支那思維

點解唔屌鳩俄羅斯北韓同巴基斯坦呀？

政狗仲放毒落來。。。點解唔 封鎖埋香港

戇鳩

姐係睇唔起你同人地稱兄道弟嘅俄羅斯同金仔姐

美國會唔會趁機驅逐某d中國人出境

玩爛左世衛個名

之後跟隊嗰啲就冇厚唔厚度嘅問題喇

又唔諗下自己管唔到自己啲狗
一爆個個武漢佬即刻周圍走

收皮啦口交部

華春瑩肉便器就有

中共憑賄賂實力
令所有國際組織一夜間冇晒公信力
真係一流世界強蝈

吊你，唔怪得淋病封唔到關!!!

笑了 .....
厚度 一定不夠 習近平 面皮厚啦！
外國 專家心諗 最少封50日
現在只係 講住 14日先 算係咁啦！

支那偷人啲技術起實驗室偷人啲病毒整化武整到原地自爆擴散全球仲學人講厚道？

美國搬石頭乜乜乜
芝麻或成最大贏家

今次自己衰斷正，唔夠膽出聲啦

普京表示???

派專家幫你又唔比
塊你關又要嘈
其實想點

對支共行動最實際
冇謂再理支那鳩叫

美國:

梗係唔厚度度啦,領導未走曬返去美國的懷抱啊

挑你強國咁撚強，咁巴閉，人地封怕什麼

因為佢干涉緊人地內政
Sam Hui

講什麼厚不厚度這類情感宣言，現在要講科學

便器定肉便器

因為中国人崇美唔崇俄

又刮左世衛一巴
證明呢類組織喺文明社會冇晒公信力

咩叫厚度？

希望其他國家跟隨

否則自己中肺炎

對住支那人厚道就比支那人予取予攜
香港就係樣版

明明係你既前同胞新加坡封左先，又唔講兩句？

開post講

仲有佢啲省
巴基斯坦省同新加坡省

WHO 好似係 UN 既附屬組織

有幾多個國家未完全封支那關 ?

你收買咗ICAO同WHO 唔俾防疫資訊台灣 唔係唔厚道 係泯滅人性呀 戇撚鳩

關你撚事呀支那，磅水啦嘈

人哋翻譯厚度為
you thick

佢哋兩個 仲早過美國 封關

阿外交部 你自己都封人城喎

引述WHO！？，乜呢間野有公信力嫁咩？呢條友個樣，簡直係鑿住個“貪”字呀

勞煩廢左佢啦 垃圾黎

幾時比美國政府調查

用你啲厚度對抗病毒囉，咁撚把炮

條友句句擦鞋，肯定收唔少油水！爆成萬單出黎，都話控制得好，當地無需旅遊警示wtf,?

太明顯收左水

777快少少出黎屌埋一份啦

美國俄羅斯兩個世界大國都封關

我真係諗唔明777憑咩可以醒過兩個大國
話唔洗封

WHO = WuHan Outbreak。美國封關封得好！ say no to Communist China!

人地內政你又干涉

接晒你武漢啲人去LA SF安頓好唔好

幾時反制唔比美國人進入支那

金仔:外國大學畢業
維尼:小學都未畢業

又話㩦手抗疫
係咪國內開始反曱
又揾美國黎吠下

中國人的榮耀啦，仲去美國做乜?

龍門任你擺

鬧北韓先啦傻閪

啲支共權貴最驚無得去美國

冇人走佬去俄羅斯咪唔提囉 大陸人去唔到美國好大件事架嘛

封關屬美國內政 不容他國說三道四

冇恥笑你已經俾足面你喇

所以香港厚道大開中門叫welcome

Push

妳人肉化武呀 屌

自從Trump上台，不斷消滅呢堆國際聯盟嘅影響力，支那訓咗幾耐？係咪圍爐不知世事

各省市封關拒絕武漢，湖北市民過境，實在不太厚度

關你撚事咩

陰謀論講

俄共同北共一早果斷封關，
會唔會係同中共夾埋？

共產黨 見獨裁政權已經搖搖欲墜，
自己又唔夠人打，道理又唔夠人講！

諗住犧牲中國一部份人，同運用自由國家一些漏洞
，去生化攻擊自由世界同香港，台灣？

整左生化病毒剩係死中國人唔抵

不厚度？咩厚度呀？ 封關度牆唔夠厚呀？

北韓暫無確診及懷疑病例。

俄佬由清朝撚狗撚到依家

整啲禍害全球嘅病毒出嚟就好撚厚道

WuHan Organization

咪臭係

咁香港居民仲去唔去到美國

“美帝亡我之心不死” 仲要講厚道

北韓第一個

777: 我話ok就ok啦

快啲話俾隻病毒知。

屋企人同d 現金係晒美國呀大佬